\cvsubsection{Students' supervision}

%\cvsubsubsection{PhD Students Supervision}
%\begin{itemize}
%\item \textit{Firstname Lastname}
%	Year-Year, ``Title''

%\item \textit{Firstname Lastname}
%	Year-Year, ``Title''
%\end{itemize}

\cvsubsubsection{Graduate Students Supervision/Co-Advisor}

\begin{itemize}

\item \textit{Alessandro Tironi}
	2018-2019 (discussion April 2019), \textbf{``Design of an Exer-gaming platform for postural rehabilitation, driven by an empathic virtual caregiver ''}. Laurea Magistrale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Silvia Emma Gaspardo}
	2018-2019 (discussion March 2019), \textbf{``Serious Games in ambito Genetico: Una valutazione di usabilità e gradevolezza''}. Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Daniela Mastronardi}
	2018-2019 (discussion March 2019), \textbf{``An app to stimulate attention to non-verbal communication and social cues in children with asd''}. Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.
	
\item \textit{Daria Paini}
	2018-2019 (discussion March 2019), \textbf{``Apprendimento di concetti specifici applicabili a situazioni di aumentato rischio genetico: efficacia di un set di games for learning''}. Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Riccardo Cantoni}
	2018-2019, \textbf{``Artificial intelligence based narration engine to improve engagement and to support long term exergaming''}. Laurea Magistrale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Martina Bassi}
	2017-2018, \textbf{``Peripersonal e interpersonal virtual environments: a single experimental study for the rehabilitation of body image disturbance in anorexia nervosa''}.  Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Daniela Panzeri}
	2017-2018, \textbf{``Neuroni a specchio: emozioni, musica e apprendimento''}.  Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.
	
\item \textit{Martina Pullano}
	2017-2018, \textbf{``Autismo, neuroni a specchio e realtà virtuale''}. Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.
	
\item \textit{Jacopo Essenziale}
	2016-2017, \textbf{``Progettazione e Sviluppo di una suite di Exer-games e di una Piattaforma di Analisi dei Dati di Gioco per la Riabilitazione a Domicilio''}.  Laurea Magistrale in Informatica. Università degli Studi di Milano.
	
\item \textit{Bandera Riccardo}
	2015-2016, \textbf{``A supervised learning for the automatic selection of the personnel''}.  Laurea Magistrale in Scienze Cognitive e Processi Decisionali. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Caterina Palmiotto}
	2015-2016, \textbf{``Assessment of exergames as treatment and prevention of dysgraphia''} Laurea Magistrale in Bioingegneria Elettronica e Informatica. Politecnico di Milano.

\item \textit{Riccardo Grassi}
	2015-2016, \textbf{``Neglect \& Oculus VR (Sviluppo di mini-giochi per l’esplorazione spaziale 3D rivolti a pazienti con deficit cognitivi)''}.  Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.
	
\item \textit{Braha Florence Emileha}
	2015-2016, \textbf{``Creazione di cartoni animati per l'apprendimento basato su animazione procedurale''}. Laurea Magistrale in Informatica per la Comunicazione. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Stefano Minola}
	2014-2015, \textbf{``Sviluppo di un metodo di visualizzazione di grafici di riabilitazione e dei relativi algoritmi''}. Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Jacopo Essenziale}
	2013-2014, \textbf{``Realizzazione e Sviluppo di un mini-gioco per la riabilitazione della mano''}. Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Andrea Cesti}
	2013-2014, \textbf{``Realizzazione di un minigioco per la riabilitazione della mano con feedback di pressione''}. Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Marco Vignati}
	2012-2013, \textbf{``Progettazione e realizzazione di un mini-gioco per la riabilitazione del controllo della postura a seguito di ictus''}.  Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Marco Forlivesi}
	2011-2012, \textbf{``Realizzazione di videogiochi per la riabilitazione a domicilio''}.  Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.

\item \textit{Dorian Bucur}
	2011-2012, \textbf{``Rehabilitation minigame for patients with neglect''}.  Laurea triennale in Informatica. Università degli Studi di Milano.
		
\item \textit{Bruno Pennati}
	2013-2014, \textbf{``Integrazione di un Sistema di Videochiamata in una piattaforma per la riabilitazione a domicilio''}.  Laurea Magistrale in Informatica. Università degli Studi di Milano.	
	
\end{itemize}
